[Season 4]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (48)Mimi回歸 繼續推鄭中基

主持: 羅敏莊、趙學而、駱振偉
嘉賓主持: 盧巧音、小肥

第四季三位主持將改以輪更方式，安排其中兩位亮相，更不時會邀請歌手擔任嘉賓主持 。

Band List:
樂隊總監 Joey Tang
鍵琴手Abby Wong
鋼琴手 Dennie Wong
結他手 Andrew Cheung
低音結他手 Jacky Man
鼓手 KB
和音及音樂編程 Pam Chung
混音工程師 Marcus Ho

毒撚一個可盡興

小弟補返咁多個禮拜嘅歌單
希望可以畀大家容易啲去聽返miss咗嘅歌

Chill Club 推介歌單 9/11 - 13/11
黃色代表之前都冇播過

AGA - So Called Love Song
陳奕迅 - 致明日的舞
Janzen Tsang ft. Delta T - I am Going ON
Dusty Bottle - Paradise
陳蕾 - 荒島之幻象
Nowhere Boys - 最後的搖滾
Zpecial - 深夜告別練習
鄭欣宜 - 小夜燈
JUDE 曾若華 - 十分錯
衛蘭 - 帶走你的垃圾
曾柏鈞 feat. 邱詩凌 - 撲通
Gin Lee - 美男子與香煙
Dear Jane - 最後一間唱片舖
泳兒 - 溝渠暢泳

Chill Club 推介歌單 16/11 - 20/11

趙慧珊 - Fearless
VOB - Beat The Virus
陳健安 - 時光邊緣的人
Michael C - 對頻之間
鍾達茵 - 明明愛你
Dusty Bottle - Paradise
衛蘭 - 帶走你的垃圾
馮允謙 - A New Day
AGA - So Called Love Song
陳奕迅 - 致明日的舞
Janzen Tsang ft. Delta T - I am Going ON
Dear Jane - 最後一間唱片舖
VSing - Hear My Voice
陳凱詠 x 林家謙 - 隔離 - Studio Live Duet
泳兒 - 溝渠暢泳

Chill Club 推介歌單 23/11 - 27/11

梁釗峰 - 笑哈哈先生
鄭中基 - My Only One
the pancakes - as brave as that stupid girl
Robynn Yip - Little Love
洪嘉豪 - 窮小子
葉巧琳 - 二人份
麥浚龍 - 我在切爾諾貝爾 等你
張國榮 - 我(永遠都愛) The Reprise
許廷鏗 - 慌
Kendy Suen - 面目
劉德華 - 繼續美麗
關智斌 - 暫定
李克勤 - 為食熊貓
Michael C - 對頻之間
AGA - So Called Love Song
Nowhere Boys - 最後的搖滾
陳奕迅 - 致明日的舞

新快速

主持: 趙學而、盧巧音
主題: 放負歌
嘉賓: 許廷鏗、林奕匡

開場
Joey Tang/Pam - 心淡 (容祖兒) [2003]

林奕匡 - 有淚多好 [2017]
許廷鏗 - 大雄胖虎綜合症 [2017]

盧巧音 - 係呀係呀 (林日曦) [2020]
趙學而 - 傾城 (許美靜) [1997]
林奕匡 - 黑方格 [2020]

新歌介紹
許廷鏗 - 慌

Chill Club推介榜
冠軍: 鄭中基 - My Only One (播MV)

盧巧音/Joey Tang - 不如不見 (陳奕迅) [2006]
許廷鏗/盧巧音 - 哲學家 (盧巧音) [2015]
林奕匡/趙學而 - 好心好報 (方力申/鄧麗欣) [2003]
許廷鏗/林奕匡 - 開不了心 (陳奕迅) [2005]

最後六個字

下集預告: AGA、林德信、Jace

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Chill Club推介榜 第47週
1 2 My Only One 鄭中基
2 4 致明日的舞 陳奕迅
3 5 我在切爾諾貝爾等你 麥浚龍
4 6 帶走你的垃圾 衛蘭
5 9 小夜燈 鄭欣宜
6 10 溝渠暢泳 泳兒
7 8 孤獨病 姜濤
8 NEW 繼續美麗 劉德華
9 NEW 暫定 關智斌
10 NEW 天地分裂 吳嘉熙 余香凝

正經好男仔

Out
1 次元壁 林欣彤
3 深夜告別練習 Zpecial
7 A New Day 馮允謙

JACE好靚女呀

問好

YUU好似想撩AGGER打返場友誼波咁

yuu把聲幾好

問好mv 男主角正正就係林德信

似

係唔係要隔離一下進藤JACE

原來Zpecial out左

巴打屋企工人咁正，介紹黎識下

yuu好撚難聽啊

好岩做大戲

yuu: 幾時嚟個 復合Q

公道講句jace唱功好過aga
雖然我好鍾意aga

尷尬lm

Jace有浸mk 味幾正

係 果期係咁傳佢2個

打左好多場啦

jace同上次aga live一樣，把聲仲出過aga

一齊過，仲唱問好

aga好似想快d完

係

林德信唱歌成個林子祥咁

YUU 個表情到底想點

林德信唱歌個樣好撚衰

aga唱呢段有啲勉強
俾jace唱會smooth啲

邊個天才安排佢哋三個一齊唱，好撚尷

你一句簡單的問好～
篤撐！

屌賓妹

Jace又靚又唱得

覺得自己好正咁 其實唔係

幾乎冇望過右邊

Yuu係咪想嚟場友誼波

其實瑜伽大師幾型

插哂袋咁

Jace好似唱得好輕鬆

佢老豆正氣好多

啲對眼

佢鄉下有老公啦 你下星期日出中環一轉大把呢種貨色

viu玩鳩aga

仲要果時係拍問好MV

林德信其實唔靚仔
我角度黎講

家謙BB係咪淨係會唱半首隔離咋

好尷尬

但始終aga先有本身個feel

邊個改㗎？

agger+ex 2丁友可能仲尷

應該會

尷撚到呢

好好聽

我覺得Jace唱得仲好過aga

佢兩個係一齊過

應該全首？我都等緊謙謙

同林有對望過

Agger勁尷尬

我記得早排aga有次live都同jace合唱過問好

但jace好唱k feel

佢兩個應該好尬

好想撩AGGER打友誼波

一首半首
上次 小斌女成集受刑

yuu

片頭都無介紹佢
唔知係咪jace突登揀合唱版呢 咁先要terence

K歌

aga唱歌個口郁得好少 睇到耳仔好攰

半首應該係指佢地合唱 一人半首

最後個幕 佢兩個對誰又好似唔對望咁

Wiki戰線

林德信算唔算靚仔？

唯有與新歡一起走向你問好

佢老豆係聲有正氣
當年都傳過佢紅左之後識過第個女女
仲要係當初老婆介紹而識

好想聽佢唱時光倒流一句話

咁高質

Jace 用果隻咩耳機

係 但果陣仲係傳 未認

仔嚟講 算型
但唔係個人特色嗰種靚仔
阿lam就真係型

歲月不見人間 多少的悲傷
何不瀟灑走一回

YUU扮GAY食女
男人老狗又玩D濕鳩瑜伽
應該成日借D意約D女交流交到上張床

視aga為水泡好慘

新歌介紹：時光倒流一句話

唔係話佢唔靚仔，但好想鍾柒佢

光陰不會往後退！

係咪冠呢首？

我覺得有啲油膩feel

請莎莉上嚟唱

謙謙係咪唔會再唱杜蕾絲夢遊仙境

正氣當年咪又係偷食葉倩文

牙謙成日上CCTVB比VIU BLACKLIST左

點解男人唔玩得yoga

錄個時應該未有呢首

再聽佢炒一次 不了

想聽

炒哂車 仲點唱

嚟喇！！！！！！！

無呀

有訪問

謙謙

家謙

該齣影片映於一九幾幾
當天跟你天都不理

牙謙真係基基地

要著返mv (?)套衫

德信僱傭 安心聘用（aga撳鐘）

Live真係好危

來了

隔離

Jace好靚呀

真毒毒

小樣衰

唔同衫架喎

Jace好靚呀Jace好靚呀

牙謙終於有了

隔離返佢
Jace真係好正

當初被人話leung
其實首歌好有意思

冷帽謙

隔離都兩個月 宜家先宣傳

唔啱口味呀陣仔？

喂

快左？

唔係陣仔杯茶？

因為隔離咗

好似快左？

其實係好典型嘅阿lam 主題曲

牙謙

無乜留意agger新聞，佢係咪有外藉血統架？定純種賓藉？

小肥棚牙咁哨
含撚咪會刮到人？

nope

Terrence呢個look正到

屌 另外拍定
唔知會唔會冠

屌真係好正

條仔唱到有懶音

家謙同jace有冇做過愛

突然間咁大聲

好似咁快咁

jace係我新一個女神

終於出嚟喇 林家謙+jace

你試下

無人覺得Jace好普通？

係 突然好清楚

咁又話人樣衰

識食

冷帽冷衫

牙jace眼妝幾靚

話有西班牙

望左一下 alex就甩嘴

好正wo

好似加快咗

Jace呢個look mama 但佢都仲係好靚

首歌好有10年前Dmkfeel

正能到

Jace live

jace唱得又睇得

字幕真係正

咁小氣

我覺得佢好正喎
唱歌好聽 做mc又幾得

牙謙好正

夢想中嘅冬天男朋友look

好難聽

好中意呢啲歌

JAce真係好撚淫

唔係我杯茶呀

好似有個JUNO 都係咁上下LOOK
不過永遠都黑白色咁解

牙謙仲矮過進騰光

唔係出咗榜好耐啦咩

jace 個樣有d cool
好撚吸引

唔係自己彈所以唔慣?

我都覺得好靚

jace條腿，離哂譜

珍

幾高？

無愛喺入面
超越唔到
好好戀愛

返睇重溫

佢鐘意厹占 我唔怪佢

Dixon都樣衰 你又食？

唱得幾穩喎，台風幾好，仲咁快有兩首hit歌

又識主持又識做戲

Jace贏晒

JACE好能正

呢首係近期loop得最多嘅一首歌

牙謙好正
(Ps佢是咪gay?)

祖兒接班人

屌打 大棗兒

之前仲有拍劇添

企直啲好冇

Jace平均技能值好高，唱歌唔錯，口才好，演技中上，表演穩定度高。環球簽到好野

人間性器

唔覺

Him gay?唔係掛

講mk歌代表點少得明天以後

第一次聽人
唱歌 唱到有懶音

dixon 正

首歌要4mk先明

ok入屋

進藤光對鞋都好高下

好想衝上台奶jace對腳

D 詞淺白易明
mk到不得了

珍 佢有時會食下花蛆 中和下

我媽都咁講

全能到仆街

就算係都係0啦

牙JACE正好能多...

Jace 唔錯

兩個都格仔喎 有襯過

Jace 👍🏼唱得好好

Same

Dixon老豆呢？

jace
好似啲明星邀請fans
上台唱歌咁carry

Jace好似仲有力唱啲再高難度啲嘅歌

唱 live 好普通

始終都係呢類歌先hit得起
之前天生二品明明正
但係傳唱度低好多

有少少似陳凱林

Jace冇得頂

屌
真係

我講緊陣仔

你淨係要陳安立

Jace條腿好正呀

唔係打左友誼波掛

Jace 所有野
（唱腔、表情、唱法）
都好似陳芳語
根本係有啲跟住黎唱

係囉好正

人瑞

千嬅

viu只可以有一個祖兒

香港係中意呢啲

屌千女华

嬅嬸

唔會請千禪掛...

唔鐘意啊屌你

屌 搖滾奶奶

數榜了

數榜

濕9幫人瑞作曲填詞

屌你 嬅嬸

pinky

仆街camman影咁少全身
JACE對腳咁正應該SHOW多D啦

Jace!!

好似拖手指尾

楊千嬅

千嬅嬸

有佢即刻熄電視

兩個深藍合作

最後的搖滾

千嬋都可以上榜diu

咁多新上榜

個樣完勝 祖祖

懷疑CAMMAN係GAY....

無人講jace換咗套衫，兩套都好正
但首歌較快咗1.25倍真係差啲

一早係瀨共moment

camman已經無乜影謙

勾?

我答你唔撚鍾意嬅嬸呀

藍到

嘩mv有吳耀漢

J撚死人謙B

條死鏟sunny仲幫華婆寫歌，快去死啦

暫定真係好難聽

屌

咁同Eason比的確係冇得比

電單車又有新歌

上多兩級就自動消失

屌係

Kenny

冰兒個首好正

呢首真係好撚好撚正

泳兒應該有得冠

首歌第一次聽麻麻
但越聽越吸引

林家謙把聲好撚毒

janice跌咗

真係

田海華

填海華算撚數啦

Live版

劉德華

填海華

首歌好聽

去田海啦屌你老母

屌填海

EASON

劉德華而家唱歌唱到好似唱粵曲咁

Eason!!!

又播mv了

通常跌完就冠

幾有觀眾緣

填海好難聽喎

EASON!!!!!

今晚個榜咁藍

咁如果係gay都好大機會係0

播MV

又播片啦

首歌主題有啲似娑婆

Mv

無live

無錄影

陳奕迅不了

連片都無

E神

多謝都冇句

On9片都冇

片都冇條返左上去錄唔到?

咪撚冠填海华呀我警撚告你viutv

feel到黎緊呢week D冠軍歌好悶 一定係比哂D老屎忽

單丸易能到

直入mv野都冇講

多謝都唔錄

燈中了

D歌手都唔比面上黎唱

鍾雪

VIU 暗示會比冠軍填海華 不了

片都唔拍

連拍片講句多謝都請唔到佢呀

進藤Jace

冇live 冇錄影sosad

屌你陳奕迅
係咪慣住玩抖音都唔拍片呀

鄭中基都拍片啦

泳兒啲歌真係

播MV 就算

畀謙謙講感受得唔得

下集填海

單丸應該乜9台都唔上

又冇片

Eason

sorry 玩緊抖音

填海華下個禮拜out咗佢唔該

歌真係一聽就知牙謙作
勁似just carry on

單春都預咗

上903

Eason：返大陸唱3首歌有兩球 播片無錢 不了

單丸都幾撚串
片都唔拍條

Chill Club推介榜 第48週
1 2 致明日的舞 陳奕迅
2 8 繼續美麗 劉德華
3 5 小夜燈 鄭欣宜
4 6 溝渠暢泳 泳兒
5 4 帶走你的垃圾 衛蘭
6 9 暫定 關智斌
7 NEW 笑哈哈先生 梁釗峰
8 NEW 最後的搖滾 Nowhere Boys
9 NEW 砒霜之後 劉浩龍/小肥
10 NEW 現在就是最後的意願 楊千嬅

Out
1 My Only One 鄭中基
3 我在切爾諾貝爾等你 麥浚龍
7 孤獨病 姜濤
10 天地分裂 吳嘉熙 余香凝

Eason唔上黎唱，俾Terence唱啦

笑撚死 以為個個都會比面講多謝？
真心首歌一般 咁都冠？

人工華冠 真係屌你老母

eason 連片都冇拍

所以我最喜愛5強冇eason 有鄭中基

佢代唱呀嘛

拍片: 1球講多謝, 加多1球唱LIVE
抖音? 唔使錢

之後仲有心口勇

同意

e首點擊率好低

林家謙都唔似鍾意女

反正佢作曲

突破盲點

預咗啦 喺抖音拍多2條好過

其實
天地分裂好撚正。。咁快冇左

我都覺唱腔似
Kimberly 唱歌嗰陣個嘴唔知想點

PIN

揸自己對波個男dancer好正

牙基 My Only One 收左皮

想睇多d謙謙

寧願你冠姜濤好過冠填海華

不如家謙代唱算

係咪下集填海華冠軍？

呢個一定foul啦最後
識尻唱咩 阿嬸 尻叫之嘛

x2

你個名

我建議
viutv 請歌手上嚟battle
台主制

Casada後繼有人

其實單春 係咪諗住行譚伯條路 派歌派到60幾歲

正正常常都歌影視發展

唔係冠左？

突破盲腸

佢班死忠咪又係兜
佢應該係少數奶完冇乜事既歌手

AGREE

屌唔好呀

唯有等佢新歌出 推到第一再請佢連唱兩首

Eason：是甚麼這麼美味？

上星期攞左第一，拍左多謝片，然後播mv

冠咗有片

等埋新歌先上嚟掛

不了

比joox獨家左成個月dllm

elva對波大左好多

係人民X

倪晨曦一定係好媽媽

等牙基出到新歌新碟就上得了

仲有無jace

佢同紅組兒都係

邊到有好多藝人朋友唱田凱華首歌

有無得搞個chill club頒獎禮
打三色台

生完

好老婆

好正喎，邊度一般

等新快速巴最後出埋summary先

佢哋已經話諗緊搞㗎喇

同埋佢兩個live唱都好正
啲歌詞又正

你嗰名

冠左啦wo

反正應該都唔拍片

啱你

牙科: 我呢我呢

咪就係老左唱唔掂先要玩Rock 學埋老鼠D野

老公瘋狂渣
應該恨左好耐

唔好燈

拍抖音但有唱廣東歌喎

姜b首歌好聽，不過佢把雞仔聲搞唔掂

搵阿dee扮聲講幾句咪得

唔好攞佢嚟侮辱老鼠安

Viu(花蛆)都唔捧姜B既 算啦

一L定係

希望搞得成

圖呢屌

竟然冇冠就走咗

係幾啱，thanks

台灣拍mv 都唔捧？

陰公
好彩姜濤大把fans

中出嗰時
係咪elva做yoga倒立
等啲精入面盡

唔係契仔就係咁

衛蘭、欣直、泳兒都似會冠，都係近期嘉賓

岩岩有巴打話4月台"興"搞
其實都好既
本身VIU 台興冇咩睇頭咁 又冇大搞
咁樣一次大搞 好好多

BTW 我禁錯左負皮你

真，佢肯唱廣東歌我哋香港人已經要lur飯應

Joey其實幾柒 佢國語歌都造唔起 依家2頭唔到岸

係唔係搵主持偉

當真正願意愛一個人

嘩屌呢首正

仲要有奶

呢首屈機MIMI

試下唔比Eason唱
你估首歌冠唔冠到？食老本

mimi唱呢首咁好聽

Mimi~~~

又嗌得

下星期係咪到蔣家瑜上榜

畀terence join呢part得唔得

kelly同送禮原版好正

mimi

正

好想佢上嚟

呢首小肥讓咗小小

要立即熄機

on the way

呢排有重播全職媽媽放大假 佢真係好有潛質嫁

愛一個人

係時候推佢上嚟

Eason= 一定好好聽
香港人淨係識Eason

點會呀
撈唔掂嘅返嚟viutv做主持囉

好撚好聽

ON THE WAY！

能回避嗎我怕了當那電燈膽

呢首同是但求其愛 我都覺得啱林家謙自己唱多啲

Stephy

連登好多蛋記打手
屌雞容支那軒好快沉
屌其他歌手就日推夜推

想佢同牙基一齊上 龍咁威1

小肥係唔係冇練歌
好似成日要睇歌詞唱

而家仲會唔會走音

eason 一有新歌= 叱吒樂壇至尊歌

小肥一集都要換衫

依首cover得好正喎

咁阿安歌都仲叫唱到 （開頭）
阿嬸 幾時都係唱唔到

異常地夾

小肥似讓俾mimi爆

希望佢上嚟啦

小肥啲唱功

你睇下契仔mv先啦
同埋係佢過去拍劇順便拍埋

mimi全晚表現好好

推到蔣家瑜上chill club

小肥唱歌好正

兩個d歌各自夠solo一集

mimi唔淨識鳩叫，
一收力都屌打好多人😍

極速上chill club 榜1位

失望了 冇嗌

分叉的感情線

感情線上

好撚正

stephy真eq高
笑佢英文 笑佢走音
都仲咁愛香港人

家瑜上嚟呀

講得出viu捧姜濤既一定係路人

就係有睇
咁多個佢最好

好正

集氣比Stephy

我鐘意你呢個思路

小肥假音

Jace唱得1.5首？

塔肥

咁其實杜生D歌好聽好多

小肥: 我終於可以做女人唱歌

真 紅過都咁貼地

真音上喎好似

小肥出完櫃唱歌都camp咗

小肥GAY撚到

仲要作詞好叻

小肥輕鬆

我想聽華少唱

小肥幾正喎

暫時0.8首

小肥個樣老左好多

但佢個人好似放咗

但覺得終於見到佢個人 charm咗

仲係咁靚

本色出演

4張嘢 將就下

一陣好似會同candy唱

反正佢都嚟咗 應該叫佢唱埋啦

終於可以做返自己

小肥唱歌真係好撚好聽

小肥又變左顏福偉咁

係 就好似有人係隔離post話鏡仔得solo情歌

小肥

小肥個含春樣咩事

撐過去 鬥志再重壓不碎??

小肥sammi腔

每次聽小肥唱歌就發覺香港埋沒左唔少唱得既人

今集chill club簡直享受

gay 佬樣

推

牙謙得一首

ok 再下個推

真係唔講唔覺
成日以為仲係3X

紅都面晒

使唔使唱返首
來簡約地~~~

數學唔好
想佢唱多d

珍
用真正個面出嚟表演係唔同啲
小肥

風騷左好多

嘉賓名單連佢個名都冇
VIU喪撚狗

shirley

啱啱呢首是咪主持合唱嘅新高

呢首未出世

算啦 慣啦連登仔

唔係一早練好咗咩

今集唔錯

正阿

喂呀

繾綣星光下

林家謙（被隔離）

無論勝fuuuuuuuuuuuuuu

嘩 Candy唱得好正

冇哂Mk味仲正

應該話 佢唔係尻叫
係唱既話 會順耳好多

呢首正啊

好想瘋狂奶jace條腿

呢首jace真係冇feel

今集好正

換左衫

震憾仍然沒講 愛念乃然未說

今集正呀

電~^燈膽

jace可造之材

想聽 yuu !

佢都上嚟唱隔離啫今集
下下星期可能有佢

下個po推埋ON THE WAY!

好想stephy做我教練

王㐱

Jace真係不得了

正呀

佢啱啱又話咩新歌又盛
冇得唱？

8/90後集體回憶

第一次聽呢個Jace
西住面唱又好撚好聽喎

唔係同一日錄

jace把聲唱d sweet情歌應該好正

想家瑜教我打波

心聲卻早相牽

係 佢真係好屈

個口幾大 下唇幾厚
含撚應該幾舒服

Jace好似仲係輕鬆handle首歌

Jace腳好正呀

想同家瑜打友誼波

其實一集入面係咪會分幾日拍 剪埋一齊

Candy ?

jace對鞋 好似 露娜 馬利亞

(講真 首歌好普通)

你講小肥?

咁都西

Easy

兩個把聲疊埋好似媽媽同囡囡唱緊親子歌咁

成個型都好正

昨日從來是等 這夜情難自禁

個唇厚咩

可以做mk歌后

Jace呀

最厚應該小肥

半首

Jace 唱歌好似無咩感情

點解唔俾jace 唱天生二品 唱埋d 舊歌

嘩屌 right here waiting

真

Yuu上黎做過乜

我都覺

家瑜執起教鞭鞭策我

wherever you go~~~~~

我都覺好失望但都會照聽 要支持stephy

Agger

笑到手震打唔到字

Yuu唱得幾句

同Ex合唱

之前咪唱過

唱過啦

情歌嘛

係喎唱咗1/3隻歌

可以同佢做

差D噴水

AGA

想j下佢個樣都唔得

唔係唱過咩

i will be right here waiting for you

見下個ex一面
平時約佢都唔會出嚟

JOEY > AGA

二品唱咗啦 上埋冠軍歌添

Viu冠天生二品個陣唱過啦

點解編到right here waiting 咁樣

joey gor deep v

呢句啱聽

aga個樣真係唔得

呢首岩哂Joey Gor

JT三盞藍燈

係囉
之後1位埋

Joey tang呢首歌出色啲

Joey一個唱仲好喇

Joey 正到

始終本身男人歌

有啲老土又唔多激昂
晒咗今次機會

頭先有人話佢似thomas

腳膠

就講JOEY > AGA

Joey哥笑得好睇，藍燈！

成名要早 仲好講運氣
容祖祖 19歲 逃避你
20歲 四台冠軍 兼開演唱會
22歲全身暑假 隆重登場
23歲已經係天后

話你聽佢有新歌

腳膠Joey

好似話有新歌

Aga紅燈

Joey Tang平時都係咁樣同屋企工人jam歌

笑下先啦

aga唱英文歌

Joey gor揀返自己

點都好 永遠支持佢（死忠）

On the way嗰下好激昂

旺角道天橋是但執個都靚過aga

幾似

諗起Joey Gor除口罩個下

咪就係YUU囉

Jace 有 d 似朱茵

我睇唔到你更多

Joey 哥英文歌出色

係太平淡

同aga尷尬下

其實我覺得fantasy tale仲激昂
推到stephy唱

Aga露膊 三藍燈

想聽佢唱跑online

Chill Club啲音響靚咗咁多
個個唱到CD咁嘅質素

Right here waiting for you 正呀

珍 咁啱嗰期d天后好似個個忽然棄game咁

今日咁快完

yuu上嚟唱3份1首歌 ？？

又話新歌？？
首歌呢？？

Viu專登叫YUU上嚟同個Ex合唱

林德信唱得一首？

其實呢首有冇唱過live

歪腰腰 又痴咁埋

Jace好正呀

想聽Mimi鳩叫

mimi係咪收皮？

唔識嘢

aga 死唔望alex

留在彼此的~~~身邊

珍 好懷念

橙

Mimi 最後都yeah 番野
Fans 唔洗失望

係咪跟aga上嚟痴歌唱架

YUU 隻左手 放係AGA後背係咩事

謙走咗？？

真係好快。。當年佢真係好好運 其實好多嘢都係講運氣
01年就演唱會

有D悶呢集
我訓着左

好似冇

candy都6個字

上嚟為咗個ex

見Ex一面

條屌西腳真係癲...

小肥代左Thor做主持？

Jace對腳真係好正

求jt 改編 跑

kong

下集小肥唱Kong

下集有Princejoyce

女神...

同aga敘舊

PrinceJoyce

下集mimi屌打joyce

princejoyce

one promise

屌咩princejoy

One promise

牽著手再繼續飛~~~~

欣宜

小肥 + JOEY

哇屌欣宜

女神

好彩
好彩下個禮拜冠軍應該係鄭欣宜

屌你垃圾欣宜...

下集淨係睇佢地

😊

嘩屌下集係咪skip

Yuu：平時約佢出嚟成日都話唔得閒

Ak

謙謙去咗邊樹

仲未有牙基

冠欣宜啦？ 今集都第3

ak

期望擁抱到最終

Chill Club 第57集
29/11/2020

主持: 羅敏莊、盧巧音、小肥
主題: 情歌
嘉賓: AGA江海迦、林德信、Jace陳凱詠

開場
羅敏莊/盧巧音/小肥 - 下雨天 (林憶蓮/Blue Jeans) [1988]

AGA江海迦 - See You Next Time [2020]
AGA江海迦 - So Called Love Song [2020]

羅敏莊 - 火宅之人 (草蜢) [1996]
盧巧音 - 情誡 (王菲) [1998]
AGA江海迦/林德信/Jace陳凱詠 - 問好 (AGA江海迦) [2014]

新歌介紹
Jace陳凱詠/林家謙 - 隔離 Studio Live Duet Version

Chill Club推介榜
冠軍: 陳奕迅 - 致明日的舞 (MV)

小肥/羅敏莊 - 愛一個人 (李克勤/陳慧琳) [2003]
盧巧音/小肥 - 感情線上 (鄭秀文) [2000]
盧巧音/Jace陳凱詠 - 繾綣星光下 (關淑怡) [1994]
AGA江海迦/Joey Tang - Right Here Waiting (Richard Marx) [1989]

最後六個字

下集預告: 鄭欣宜、One Promise

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Chill Club推介榜 第48週
1 2 致明日的舞 陳奕迅
2 8 繼續美麗 劉德華
3 5 小夜燈 鄭欣宜
4 6 溝渠暢泳 泳兒
5 4 帶走你的垃圾 衛蘭
6 9 暫定 關智斌
7 NEW 笑哈哈先生 梁釗峰
8 NEW 最後的搖滾 Nowhere Boys
9 NEW 砒霜之後 劉浩龍/小肥
10 NEW 現在就是最後的意願 楊千嬅

Out
1 My Only One 鄭中基
3 我在切爾諾貝爾等你 麥浚龍
7 孤獨病 姜濤
10 天地分裂 吳嘉熙 余香凝

下集搞唔掂

點解mini唔做chill club?

下集咁重口味嘅😊

衛蘭 要到24 25歲先開始爆紅

下集又係mimi同小肥

分化撚

不要低頭 欣宜會掉下來

被隔離

女神當年903版真係最高峰 佢果段說話

Princessjoyce

要等牙基出埋新歌新碟先

望向星空

...欣宜食咗？

同yuu 一尻樣

今集係享受

rock版

唔通再下個WK 先係填海華

Serving you 隻碟真係好撚高汁

邊個打邊個
睇唔明

下集聽完小肥就skip得

Viu下星期又強姦觀眾耳仔啦

佢仲有羅記+x

其實我覺得欣宜唱歌幾好聽

你是最肥

我哋下下集再見

jace more

填海華下周out啦

skip得

雖然聽過好多次但都係會笑左

有故事的人

真想聽一次live 差唔多全港都識唱

欣宜其實唱歌算好聽 唔好咁

不要龜頭

可能有下場

下星期可以熄機😊

my cookie can hey you~
sweet到仆街

聽下 one promise 啦

Yuu =林德信
Ex = AGA

係好聽 唔好睇畫面咪得囉

強姦觀眾隻眼姐

拎埋做男排女將主題曲仲好

誰又純淨如白紙 始終有些探險不敢試
若是妄想瘋多一次 可算是無知

算唔算

我講緊分化撚啊

岩岩見到 係咪會唱呢首 呢個組合

星期日中環樣

唔好燈啦

ak同one promise再聚

好記得wyman話點解幫佢填《女神》

真。。。 其實佢有咩得罪大家

個廣告係咪冇中國舞

欣宜同邦邦牙醫咁frd，唔黃都唔會係藍先啦，填海華收皮啦

你望吓佢個名先啦

有

5G廣告原來有中國舞份

漏咗ak

下星期齋聽唔睇

笑死

叫佢下星期唱呢part 拉咪

俾啲連登仔燈到Mimi少咗好多鳩叫嘅機會

希望😊唱完新歌就走

欣宜唱功 好撚過而家一半歌手啦

想與你開始 從頭開始
其實隻碟幾好 係唔鍾意個人

（欣宜）想與你開始 從頭開始

加持??

其實佢好多舊歌都好好聽
仲要作埋詞

你班撚樣聽歌定睇女

諗起佢29+1句野 好不安

依排都有嘉賓主持出嚟代一兩集
等三人組可以輪流抖吓

彼此的痛遙遠但相似

留意唔到佢 得幾秒

光加熱等於火

下雨天 只能懷念 不停懷念 天氣好那天
d詞填到小學生作文咁

wyman都眼濕濕

點錯相

我屌緊嘅係分化撚江畢生啊
大家咪get錯先得㗎

咁你下星期坐定定睇欣宜啦

火加歌就等於我

佢唔成日攞肥姐出黎講其實冇咩野

好事
小肥好聽過thor好多

幾好呀 有新鮮感

我開chill club係為咗睇Mimi鳩叫

pin this la

人地個名讀 江業生

仲有代表食物
搞到Kelly都要幫個仔改個乳名

講還講 ...

出到公海冇人識啊

想講加乘
但加持都係咁上下意思

請番啲歌手做下主持仲正

江孽生啊
佢之前個寫法係讀做江畢生㗎嘛

其實想講Aga

之前二汶頂咗幾集做主持都好正

聽歌 睇jace

一陣又有Jace睇

AGA正喎

集中啲做歌咪算囉...

始終老母嚟

雖然我唔知佢隔幾耐講一次

好似次次都講
近幾年少左 佢專心返唱歌 好事

次次都賓...

笑死
咁903港台攞冠人哋使唔使拍片錄音擺上ig Facebook
Viu比冠冇拍片叫串
電台比冠冇錄音多謝又見你哋講

得啦
連登仔宣誓考政府官考紀律部隊考ACO用富途都話自己黃㗎啦

*又唔見

呢度(至少我)冇wo sorry
我仲戒埋made in china野
咁我係咪屌得 定要唔飲東江水

走左隻癲狗入黎
大家走牙

因為拍劇先入
KKBOX 專輯榜得佢新歌同精選先入到TOP50
嘩好撚紅喎

駁唔到就人身攻擊
點解你唔追擊埋人哋903比冠就唔錄音多謝人哋電台吖
雙重標準到

比起陳奕迅
我更加憎佢班黃絲護主犬

宜家99台仲有得睇jace😍😍

大把人要憎喎
新歌Spotify KKBOX Moov No.1
Mv 九日 766k views
Spotify 每月聽眾 >1000000
慢慢憎啦
同場加映 my only one youtube 155k views

如斯好聽到癲
Youtube 得51k views
What a shame

成班人靜撚晒
兒登仔唔係以為chill club地位同台灣金曲獎差唔多吖？！
笑撚死 比冠一定要拍片多謝 唔拍就係串
感謝提供笑話一則

仲低質過Cctvb打手 點應
你上面夠冇應我啦

喂 點啊 我係咪屌得你隻偶像奶共

笑4
有人即場示範「黃絲護主犬」究竟幾咁乞人憎

講真 佢隻偶像就唔尊重左香港歌迷好多年
當然你可以話香港樂迷衰先
但極端咁講 一百個中九十九個衰 都仲有一個係尊重佢
佢放棄埋其他好既樂迷呢d大家有眼睇
前幾年咩都未發生咪叫賺人仔
佢都“尊重”左大陸歌迷好多年啦
今年黎講咪叫奶共 仲要呢d時勢玩抖音
唔好啦.gif

【🗳️✅叱咤2020選你所愛】

叱咤2020第2階段投票正式開始！立即登入「叱咤投票站」： #叱咤樂壇我最喜愛的男、女歌手及組合，用行動支持心水歌手，本週五(12月4日)中午12:00截止！

🗓第2階段投票日期：11月30日至12月4日

📱💻重溫「叱咤投票攻略」

#2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 #叱咤2020 #叱咤903 #一切從音樂再開始 #叱咤投票

哥哥

又哥哥

又嚟糟蹋哥哥啲歌了

有冇人覺得成隻碟既歌 都係原版最好聽

呢首特別係

呢個真呀屌
我作為冇咩聽過佢啲歌嘅
都覺得完全係錯晒

播兩次

次次都播呢首咁，定我唔好彩，睇親都播呢首

係真係成日都播

呢D版本當年做唔到first priority
姐係唔夠好 依家攞返黎呃錢 其實真係好撚sad

諗起填海

左膠大愛

reclamation wah

第一次聽 頭兩句歌詞已經老土到我打咗個冷震

睇學而今日ig 見到mimi 阿thor 終於合體啦

頂唔緊 個唱腔加埋啲詞簡直係粵語版央視春晚歌 即刻mute咗部電視

唱左十幾年呢類型

冇計佢本身年紀喺度
定係你想好似送禮咁樣扮後生青春

kendy

有Kendy中和返

想佢地收山 留番風光年代嘅天王形象無謂晚節不保

AKA

pinky句句都咁字開頭

Fe~~~~~ar~~less

對bra防震功能幾好

老屎忽文代
佢地出黎出幾首歌就會自動攞獎咁 除左講明唔攞獎果D
如果咁岩果年有新一代出左好歌 想紅都會比佢地頂住哂

硬係覺得佢把聲有啲怪
同埋首歌都麻麻地

AKA好似過Heidi

有冇人覺得其實成隊入面得佢定位最尷尬咁

A同AA有咩好比

明明係隊長

Chill Club 推介歌單 30/11
黃色代表之前都冇播過

張國榮 - 路過蜻蜓 Piano in the Attic
劉德華 - 繼續美麗
陳奕迅 - 致明日的舞
Kendy Suen - 面目
趙慧珊 - Fearless

其他人都有自己既方向咁
Yanny做戲
Heidi model
Cher B音樂人
Jessica 嫁人搞自己品牌

Mimi

Mishy

Kathy仔又要瘋狂up頭

又哥哥 玩完未

佢根本冇離開過

岩岩讀稿讀得好唔自然

今期仲要兩首一齊plug

懷疑環球想播哂成隻碟

呢首差過原版

應該話 隻新碟首首都差過原版

有邊隻好過原版 係好過原版就成為左原版啦

jer

好彩有Jer

方丈

佢呢個頭真係唔得

阿南正到

點都好過方丈個頭呀

好似冇MV，live版?

我覺得幾正

件褸都唔係第一次見佢著

Jer B

jer 仔

可能依家首播

呀南

but 我都係最鍾意迴光

佢3首歌封面張相同上節目個樣差勁遠

播番星期日cc版？

係啦 未有mv

中

其實 live 都巧巧聽

你唔好搞Jer啦

欣賞嘅角度

屌又係呢首on9歌

搵miss chan chan評吓釗峰唱成點

睇南哥講兩三句就要望一望地下諗對白覺得有d尷尬
如果你睇到希望可以改善下

Chill Club 推介歌單 30/11 - 1/12
黃色代表之前都冇播過

張國榮 - 路過蜻蜓 Piano in the Attic
劉德華 - 繼續美麗
Jer 柳應廷 - 風靈物語
陳奕迅 - 致明日的舞
Kendy Suen - 面目
趙慧珊 - Fearless
張國榮 - 我(永遠都愛) The Reprise
梁釗峰 - 笑哈哈先生
the pancakes - as brave as that stupid girl

我仲係唔明點解Gin入唔到叱咜頭5
最後含淚投咗AGA
男歌手就肯定係家謙
團體就俾RB

冇Gin都唔投aga
一定集中票源比Serrini

我掙扎咗好耐
哭𠹌咗

投咗AGA

Chill club 係味香港最正嘅音樂節目？

KW朱敏希近排好似幾多產

仲話show到唱功

紅左一首隔離都夠

自tag

Poki
播佢既歌好過厹啦

Cls 都唔知佢up mud 9

[Season 4]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (49)Mimi回歸 推Stephy鄭中基

呢part好尷

Chill club推介咁多個主持厹真係明顯最差

變咗三個純粹傾計

冇人想知呀屌

不如poki唱返算啦 厹講左D咩 淨係up頭

Poki取代怇啦屌

唔好再拍綜藝同劇集啦

屌唔想睇到厹神喺任何一套劇集出現

你情人

一諗起background嗰把聲係poki就想笑

點解
btw Poki隻風格又係好出
好唔好聽呢D主觀野就見人見智

其實好想知delta T同poki呢種歌係叫咩style
又唔係rap但又唔係普通pop

不如推埋佢用新po

1001